有冇人起身一定要瀨床先得

要返工返學既話就成程車都成條死魚咁
呆坐或者呆企
唔會覆到msg
放假要係床到瀨一個鐘碌下手機

之後先正常生活到

咁樣好似好浪費時間

其實生活都好浪費時間
都唔知個人做緊咩
日日都一樣

唔訓番半個鐘回籠覺唔會起到身
放假?訓12個鐘再係床度發呆一兩個鐘係基本

我，而家每日計埋瞓覺起碼有12個鐘喺張床度

搭巴士打字會頭暈
睇片又頭暈
用e-ink reader都係暈
聽音訊又眼瞓
乜訊息乜電郵都唔好覆
聽音樂發白日夢咪幾好

好似成日都係床到
殘廢咁款

一撚樣
如果個人起床氣未過 對於任何唔順心嘅事都會好忟憎
同埋而家wfh無左搭車時間清醒下 lunch前個人都係呆呆滯滯

起身好攰

😂所以我個鬧鐘教到就遲到先響

你都唔係自然醒而係較鬧鐘
梗係攰啦

weekday我訓得四五個鐘架咋
weekend唔補番夠幾時補?
訓醫院/棺材先補好無

唔知算唔算
明明6點半要起身
但鬧鍾會教5,6個時間
好似5點半，5點10，6點2 , 6點4咁
覺得拎起睇完仲早可以再訓個感覺好過一響就要即刻彈起身

Same

早幾個字起身沖個涼會好啲

試下搵一晚晚餐剩係食生果
然後12點前瞓
睇下第二朝有無改善

以前要較四五個鬧鐘
以家兩個 相隔五分鐘
第一個響 仲眼瞓就㩒熄佢
瞓到第二個響先起身
一係就直接起身

用呢首歌做鬧鐘鈴聲，鋼琴前奏及Verse 1是用來啓動你個聽覺中樞

Verse 2就是你起床的理由：

有…今朝8.30要zoom，鬧鐘交7.00, 7.30, 8.00，醒咗，但好L眼瞓，諗住磨個15分鐘再起身

屌！醒返已經9.45，算la，瞓埋佢

因為會餓醒？

唔係
因為生果易消化
如果你8點前食
11點左右瞓
基本上瞓覺嘅時候已經消化晒
腸胃乜都無
你身體就可以有充分休息
第二朝起身自然精神好多
好多人夜晚食好多紅肉（正常消化要搞4至5個鐘）
仲未計食宵夜
瞓覺嘅時候腸胃都仲開緊工
你叫個身體內部點休息？
身體休息得唔夠
第二朝自然唔想醒

好彩我自小都冇呢個習慣。